[睇完#1先好問] 網購外科口罩集中討論53

講到口臭，屌你老母閪

問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉

iris plaza,yodobashi冇日本卡9成9cut
Dokodemo好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔

個盒寫撚齊曬PFE VFE BFE99%標準，你都仲可以問得唔得嘅，我屌你老母閪，post唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
屌你老母臭化閪，你再問我再屌
唔好買太多 到時禁運真係攬炒就一鑊熟

常見問題睇呢度

lm

好癲十分鐘爆post

1408 係？ 定改左我唔知？

係日本Amazon 買左口罩 有件貨無tracking number 而家集唔到運 點搞

28號開始買 六張單一張都未扣數

3月份喎

問賣家要

咩黎？

照集左其他先

1408 is what?

我都係冇tracking no. 問賣家話寄左平郵
都唔知收唔收到

出咗貨

Expedited Shipping

有用??????

係咪未配送咋

蜻蜓牌d野幾靚

點解jp個到落左既單 有d係可以直接取消訂單 有d要同賣家提出取消既?

假架

日本訂？
我日本ems仲係郵局

尋日買左幾款口罩 全部都未ship 得舊骨ship左... dklm

`

我都係

收左皮，好耐都冇野出

慢慢等下

我份件係24號寄
26號到機場排隊上機
今朝9點幾到香港

預返最少一個星期先到

lv1暫時夠用咪聽啲戇鳩講係垃圾

我都唔知係晒郵局無郁過

謝巴打 已經打左去cut

有無骨推介

咪撚做大愛撚啦

點解我27號買白元x3 都未出貨
有人尋日買就出左貨

濕紙巾集唔集運到
鳩加咗呢舊骨依家先醒起

而家啲人買緊十蚊一個口罩。。。

tenga

你係24號顯示到郵局
26號到機場？
今日到港？

cw 10個 $560

屌 我見佢狀態係未ship 我想取消但又要同賣家提出,9成凍過水

我都想知

我用buynship 問左如果無tracking number 入左倉會sd封email比我通知我去申報
今朝成功入倉
想搭單問句到左buynship日本倉大概幾耐先會到香港

終於收到出貨email
尋日下午訂
今朝扣錢
不過係bns

d骨就扣哂錢ship埋 其他就咩反應都冇

我前日買未出

咩係骨？
搭單野？

有冇巴絲之前係buyee買咗，但係個status一直都顯示已完成購買

推post以光速黎形容

係

五百幾羊一粒

加到就加 我都係轉寄

全家得呢盒 有無人知

royal 級

唔會

花10秒支持丹麥廣播公司企硬，不向大陸病毒國家道歉。

入到網頁，按CTRL+F搜 (手機find in page)，
再copy以下問題就搵到，投Nej (不用道歉)
Bør Jyllands-Posten og tegneren undskylde til Kina for tegningen?

日馬終於有一單shipped
但bns爆緊倉

郵局應該件就照收
但要機場嗰邊走梗啲貨先可以送過去
再排隊上機
除非間郵局都爆晒

Fitty

嘩你買到爆credit

Cut單係咪會有通知，因為我係25號買

呀媽又拎多兩盒返黎...得花粉同PFE99% 是咪普通野

呢款有咁勁？早兩日好多貨

佢既prime都只係你呢個數1/10左右

淨係扣左我1yen

100隻有獨立，200隻冇

今朝買，話聽日ship

屌平時自己買野都未買得咁豪爽
我哩個時候本身係睇緊後星期後去旅行玩乜好
宜家旅行又cancel左仲要係到撲口罩

扣1 yen係test張卡

依家過左出貨果關到過BNS 果關好驚佢爆撚左收唔到貨

100隻有獨立包裝

又黎喇

有無人知

Fk我都帶緊呢個頂住先

想問下呢個係咪垃圾黎?

jp如果寫31號返貨 但30號已經被人訂購完 咁我係咪要等下一水?定31號會有得再禁

Yes

有pfe唔係夠啦咩？

無了已經

都算啦 我都係諗好過無

832x3 update左發貨 希望集運唔好奶野 無咩存貨了 屌

見到琴日買既白元終於已配送好彩冇cut單
希望順順利利入到倉

有泰仔口罩TG gp請回覆，多謝巴打

係咪preparing for shipment 都可以cut架啦？ 會唔會收charges？

我用EMS 件貨24號寄貨 自從27號到左日本郵局 跟住就無動靜

原來係咁

我都係25買 問過預幫手話下星期無先幫你check

買左之後見到好薄

kid size

美點解唔直送？

係呀 可以照cut你單
佢會退返落信用卡
我嗰啲都俾人cut晒得返一單出到

有得用好過無.
因為我都買左頂住先.

+1

咁耐
我係神奈川寄出送去羽田

我都係27 落臭罩不過
Delivery estimate: We need a little more time to provide you with a good estimate. Please check back again

#1有答案

hk post 冇即係未到香港

已經出左貨

想問下知唔知樂一番經唔經大陸運黎香港?

Fb出左公告話爆哂

今日係有D難

Buyee苦主x2
25號買而家都未出貨

我係預計明天到達,但今日都未出貨

有罩既都照買緊係難

一樣 25 號

我冇左813 個CODE

有冇人SHARE

你地有無買過呢隻？

Gobuyship有冇伏？

唔通要帶豬嘴

buyee既你係幾號落貨
我年三十等到家下都仲無

因為我兩件野都輕 搏佢可以同一磅

好人一生平安

我屌 我同你一樣

我都係，一禁到入去乜都無

呢3日落既單已經出左7成貨

日日上網搵，日日咩都買唔到

[url][/url]

其實依啲鐘數amazon仲會唔會突發有貨？

淨係出咗一單

撚樣巴幫下佢地手啦

26號出左單yamato
依家連影都無
岩岩又出多單白元
玩撚完

今日會唔會買到628？

100隻？

sor

係咪#1話廢嗰隻

返緊工

岩嫁，30 x 4盒丫嘛

me too

想問下今日多左個fresh係乜鳩野黎

屌，葡萄，幾羊叫做平？

813

咪係 搶完 未到手 有咩用

4px

個個都話幫FD買,
屌啦,真係無貨既,會假手於人??
擺撚到明夠用,想要多

我係到3日,一盒都買唔7到

其實你地個個都係掃jp官方罩 但點解third seller個d都係咁斷既

今日落既白元有冇人轉左日期 / 扣數?

等緊開個BNS苦主區

睇到各位係咁出貨我都未出 好灰....

因為真係有人食炒價都照要

今朝先開始買
而家幫埋fd買

請問Iris係唔係無貨要自己email去cut單？

咁係唔係會分開出貨?
臭罩做骨

送得國外我洗咁煩？

I know that feel bro

一時間咁大量 之後就會出現唔見貨架啦

想問下呢隻得唔得

屋企得返1盒多啲
佢哋落去10分鐘咋

你預貴返5-8%左右

我都係...幾盒1313都未出
有前日有昨日
好不安

1313

出都冇用
bns死左 我依家好驚

hold住一日一定買到d

我都係用4px

即係冇人簽收
擺低左
張相係證明delivered

原來有人都係食炒幾錢買左邊隻?

邊有咁多

唔該ching

最多咪幾數港紙

印象中amazon計7.2左右? 少少就算啦

果雞碎仲計住計住

咁落街係需要口罩 都無浪費

信用卡dcc手續費+差嘅匯率 大約1.5%啦
反正本身外幣信用卡手續費都要1.8%
其實計落差得唔遠
如果你用嘅信用卡冇dcc手續費
差別更少

冇伏 可以一試

又會一大班人留tg...

依家買完都唔知幾時先出貨,
出左貨都唔知幾時先入左集運倉,
集運倉唔比人搶劫又要排番香港

香港人真係好撚賤民

Tenso有無問題

屋企乜嘢糧食都有，夠食2個星期
個個叫盡量都唔好落街
佢偏係要落我可以點
好似當啲

DCC 有好多數 未必真係得1-2% 預多好過預少

秒晒

DCC真係俾狗用

留TG?
屌你老母一次

[想要2盒續命🙏🏻 唔該🙏🏻🙏🏻］

想問下問左隻3M Nexcare 泰國ver. 佢上面淨係寫左BFE>%，係咪冇用??

[member]想要2盒急救住先
[url]http:/

想要三盒 感激

啱啱出左貨啦

個幾%, 最多咪十幾二十蚊
唔洗咁計較掛

95%

唔係

以為買3M就無死...

急要EMS 最好
其他睇時間
全部都會有追蹤碼OK

白元no啦，超快適就ok

係啊 不過可能蝕少少匯率

Cut單

留名求2盒 無哂口罩啦

Dokodemo揀左ems，爆到有郵件編號都查唔到狀態。

果啲引哂啲伸手既TG撚出黎
應該點樣處理佢地好

佢話要2月7打後先處理 我自己cut左
去其他網買仲好

波台派口罩50抽1

正常

唔知點解明明已經買左4盒仲係度f5

又見到有,入到去又係無
唉

價錢同你講哂一切

shit

487 入咗cart 之後就買唔到
career high

得4900

我尋日訂左amazon medicom 2072 排到3月
之後係medEquip dept 訂左 2059 唔知有無貨
早知買richmond / 白元

如果收罩錢就即係佢就黎會出貨
我今朝收左錢，下晏出貨

med equip depot我都唔知佢有冇貨
錢又扣咗
但張單就依然話To be processed

點解咁快扣左數咁好

6100

30/1 1點既1055提早到1/2出貨

你地係moon死一個product然後係咁f5 定係放哂喺個list度然後淨係f5個list?

滙豐：於1月30日記錄到一項由信用卡結尾號碼為所支付JPY21,172的交易(AMAZON CO JP)。查詢(852) 2233 3000 [RPCCNP]
1400個已經扣數但fresh明早8-10送唔知有冇tracking no.
唔知會唔會被cut

原來屋企買咗盒疑似偽doctor mask 但包裝有少少唔同

我係third party 買架

係唔係買錯咗

無伏？
咁等我掃佢老母

我一早俾人cut 咗

Sor 我想問邊到睇到code

我放咗入 ほしい物リスト 度, 但係好似唔係好update, 連登update得仲快過嗰個list嘅報價

隨便
但係唔好叫人留TG
否則你會比勁多人圍屌

啲人成日唔睇#1 明明一早講左

is

轉頭幫你度下 依家手頭有

2106點解永遠都訂唔到？

無叫都大把人留

四寫五入

越南邊到

想問各位呢排日本集運倉寄香港情況點 會唔會delay得好嚴重？

你睇佢fb
佢有update

點解amazon jp某d product會係個list到突然出然 但明明禁到入去無貨 佢都會keep住出現係個list到?但如果係third seller,一無貨就好快會消失?

邊間?

差唔多啦
一盒一磅多少少
加埋個盒就1.幾KG

點解amazon jp某d product會係個list到突然出然
但明明禁到入去無貨 佢都會keep住出現係個list到?
但如果係third seller,一無貨就好快會消失?

張建宗話有500萬全球口罩+800萬支那口罩黎緊香港

夠用一日

支那口罩就算9數啦

一人每日一隻，兩日用完

下世都未撚到啦

BFE+PFE >95% + Fluid-Resistant 大概係ASTM Level 1, 依家醫院都要用lv 1

再round up 2kg

佢把聲做咩

買到有咩用 大陸人都掃走晒啦

要一盒，屋企就冇貨，其他留俾其他手足

要填form攞

如果唔要weekend delivery咁要喺my account邊到較?

佢俾個假希望你，我都放棄呢個

單係BNS, 過去一星期己經己經運咗750 萬個罩黎香港, 1300萬個夠邊個用?

2400萬個黎緊
會唔會遲d正常價

隨時要攞form再填，填完再寄

shipping address

2400萬隨時係劣質口罩

痴線運得仲多過政府

一人送兩隻都冇晒喇

印埋身份證買郵票寄form

峴港

算啦 一億個都冇用 排隊排到on99

秒左樓上張建宗

死都唔封關
個個full gear都冇撚用啦

估唔到臭罩 反而係最慢嗰個

唔封關有幾多都冇用

係，會有email通知你

2300萬夠全港人用到四日

好彩轉咗樂郵
唔係3月都未到

1日1個全港夠用5日

講得岩 依到好多都買夠
都係咁買 唔明咩心態

封得4個

唔該絲

點解amazon jp某d product明明禁到入去無貨 佢都會keep住出現係個list到?係咪代表佢仲有機會返貨 會不定時掉上網?

冇得頂添啦

2400萬個你估有幾多會比支那人搶左拎翻去？

1盒plz 全家等救命
其他留比有需要人

紅毛泥封西都封得勁過佢

以後冇事一定繼續用佢

Bns fb張圖好誇張 位都冇得坐

屋企一個都冇了

要一盒please 屋企得番幾個
感謝

跟據個post 既推進速度, 宜家比早2日多左2~3倍既人一齊搶

果啲留返比婆婆伯伯啦

見到bns咁多
肯定好多都係一個買幾十箱

巴打 要1盒

Same

果班TG撚
入黎做乜鳩架到底
出撚返去啦
咩叫網購呀

我都係呀
我問左CS...話seller 無cut單
繼續等...

估下有幾多會比大戶lock貨？

唔落單好大機會會CUT
利申：已CUT

同澳門咁係武漢口罩

其實係日森買得 都唔會同正價差好遠姐 係比多小小運費姐要

有冇人可以解答下我比人cut單cut到好頹

可唔可以要一盒？ 屋企得返20個

秒

Ching 你幾時訂嫁?

我諗集運個到簡其他 跟住COPY番呢個名上去 問題都唔大掛

一定會

無法，年初一美國買到果陣啲貨仲未出
唔搵就仆硬街

[member]我買乜cut咩,日韓台德都訂過,買到一盒[member]

bns今日落香港果d有無人已經收到

因爲美馬俾人cut哂單

已經唔係美馬買了

尾燈都見唔到

有冇人美森medicom係冇cut到

都係呢隻款？
我23號晚訂
貨都未發

武漢口罩留返畀武漢好過

同埋最一開頭有好多人推唔同既網 應該有好多人係果邊大手買入 到最後冇貨 所以依家多左人買

快既我試過一星期內件貨到手

一開記者會, 日森即刻搶高哂

刀手未見影

cut晒，而家搵都搵唔到
不過medicom啲模型應該仲買到

當中有2千3萬個係炒價有撚用咩

有無人知點解amazon jp某d product會係個list到突然出然 但明明禁到入去無貨 佢都會keep住出現係個list到?